真‧歐陽波比拍片打氣 群姐：好想同你拍《愛回家》

諗起有集群姐同大小姐二個喊住話見唔自己心愛男人個集
不如真係索性開返集比群姐同歐陽波比啦

支持

波比你係咪都好想拍

好正

群姐

好似古巨基咁客串幾十秒都好

好想一齊做愛回家

有得屌一定衝

Isabella

港女。。。

睇錯左"好想同你做愛"

叫我女神?

條片有群姐後生既相 真係唔差(三十年前)

大小姐咁

佢同另一個TVB 男人成日做教育電視
有無人仲記得果個男人咩樣

想睇卡拉屋企劉青山同開心速遞crossover

支持群姐